請問新sars黎到邊隻口罩最有用？仲可以做d咩預防？

集思廣益

R95 P95?
N95話未做過test戴唔岩面型既話=無戴
但我以前2003都係戴普通藍色織面口罩

睇下想病死定比狗咬死

點做test？

N95 fit test
有兩種
一種要用機做

我都想問唔想比人發國難財炒起啲口罩

豬咀普及化

人人買一隻 戴住返工放工 遊行集會

_ 點 _ 的？